晒時間圍個大陸人做嘜鳩？

打撚死佢又點，有撚用咩，成班傻鳩